日本新生代 19歲演技實力派日劇女演員「為戲吃胖15公斤」

今年19歲的富田望生，2015年因為參加電影《所羅門的偽證》徵選成功獲得主要角色出道，當時15歲的她只因為導演一句話就為了劇中角色在2個月內胖了15公斤，卻沒想到這一增肥就讓她意外奠定了自己肉肉女的角色定位。為了宣傳《3年A班-從此刻起，大家都是我的人質》，富田望生特別登上晨間情報節目「スッキリ」接受專訪。觀眾們這才知道，她不是天生胖胖的，而是為戲增肥犧牲了原本的好身材，讓大家意外發現她不畏為戲而犧牲的女優魂。

白石麻衣

圖二另外兩位咩名

本身個底睇落都似易肥啲人

明明富田望生先係重點

瘦番一定大波索女

真人版胖妹，不了

和田まあや 北川悠理

同胡冏冏有得fight

個個都入黎其他人咩名

而家北川得罪你呀

貪食就貪食啦

推薦大家睇富田望生主演嘅翱翔於天際的夜鷹

超好睇

記得要瘦番至得㗎...

識貨

瘦左會係靚女

肥先得意

有冇瘦圖

日本版無頭東宮

有機心
儲肥左再減
就會變瘦底大波

原來今年先19碎

翱翔於天際的夜鷹入面嘅小日向步美

好得意

食肥咗好難減

幾時會系TVB播

有系TVB播
香港人：神劇

冇系TVB播
香港人：未聽過

2019年仲TVB

系你老

咁幾時為藝術再減返肥？

北川衰過まあや

肥好過瘦喎，反正都唔撚係靚女，
索性醜d先有角色拍

公關處刑白麻 松G

肥田囍事
宇宙gem又想唔想打爆電視？

3年A班表白十次嗰度勁得意
肥肥地更cute

見到呢啲名就好想睇av

……

老師你做咩伸脷

發覺肥妹啲演技唔差

中間個個

15歲個陣都有家陣咁肥嫁啦喎
佢家陣18歲
完全證明唔到佢為劇增肥

18年來為演戲多番大幅改變體形，值得嗎？基斯頓解釋，他發現照鏡時認不出自己，對投入角色大有幫助。
然而已45歲的他也明白到，人到中年，暴肥激瘦委實危害健康，所以今次增肥演切尼，他就首次求助營養師。他還透露當他知道加利奧文(Gary Oldman）演邱吉爾時只靠特技化粧根本不用增肥，他才發現自己笨了，所以未來不會再依賴改變體重的方法來投入角色。

為環保吃胖十五公斤

白麻

多圖 (白麻)

已經有圖啦 索唔索

呢套係Netflix播

未睇，佢本身係實力派？定因為增肥？
如果因為增肥先有演技...咁當年胡囧囧咪...

屌你又黑pepe

sensei你為左拍戲減肥我更心痛

最後一集死都要塞d gay劇情落去

佢個樣係標準肥人樣黎喎

個人認為佢肥啲好 接嘅角色一定多過以前

咪就係 我北川點都好過まあや

有村又係，腫過一次之後點睇都無以前咁靚

15歲肥係潛水股

香港代表

做乜9啊你

點睇都係富田望生正啲

岩

你講緊拖手仔跳樓果part

係十二次啊

公開處刑乃木坂

原來肥妹仔食肥佢d喊戲幾好btw
3年A班真係出唔少有潛力年輕演員

睇好肥妺

本身已經夠樣衰

人哋靠實力

點解增完肥 個鼻好似靚左

有咩

係專登整一幕咁既比d女睇

唔係主角都咁出力 日本人係掂

咁撚睇，lin實大過益力多樽瘦返都無用

我覺得幾搞笑
唔通我係gay

睇咗第一集 臨尾終於有人知道自己係邊個 好感動

係睇到喊咗
呢套劇好有意義

佢地先係代表喎

富田望生屌打佢哋

你屌富田望生
我屌白石麻衣

雙飛

論演技同親和力 一定係肥妹

我覺得似係為戲增肥，肥左又搵下有冇戲順便接黎做下，點知愈接愈多肥妹戲，想瘦都冇時間

瘦番冇戲開 慘

其實肥咗先好瘦返邊輪到佢接到啲好作品

蘋果真係好撚正

我有d野想同我好朋友講